《好明顯係神棍》免費塔羅，比條生路黎行下

歡迎黎問問
工作/愛情/家庭/友情
講底您個名 再問一條問題
如果有對象既 就講埋對象名啦下☺️

大家尊重大家 您唔尊重我就898

IG: milkteabakery 烘焙又撈 塔羅都撈
Tg:lailaiching